[集思廣益]大家都話入機場 究竟入到去我哋可以做咩

愈嚟愈多人討論去機場集會，小弟有小小見解，大家係和理飛下究竟可以做啲咩，不妨大家一齊討論去

1. 要圍接機大堂，等抵港旅客走唔倒，倒塞入去羅行李/入境櫃位，最終塞到去登機閘口，啲人落唔倒機，更加唔洗諗上下一批客。啲機塞係泊位走唔倒，自然就冇飛機可以降落

2. 所以唔需要塞離境大堂，就算俾你搞到一個人都上唔倒機大不了吉機飛走，影響唔倒機場運作，仲會搞到要搭飛機嘅人同示威者爭執/衝突。

3. 係果度無需要嗌口號，甚至無需要特登著黑衫，亦都唔洗帶口罩。好似平時咁出街打扮再拖兩個(吉)gip ，大家都只係泥接朋友機。狗泥到都唔知捉邊個好

4. 接機大堂有冷氣有電源有wifi有廁所有餐廳，舒舒服服，被塞嘅抵港旅客都一樣。對所有人影響最少，成本最低，但就可以令機場癱瘓

5. 每個鐘有咁多班機降落，瘋狂有人抵埗，但又走唔倒，等於源源不絕有人幫手堵塞，唔洗十個八個鐘成個機場應該可以gg

6. 搵個週未大家當郊遊去機場嘆氣用免費wifi，輕鬆抗爭，夠人嘅話朝早開始塞分分鐘未入夜機場已玩完

推

繼續推

十連無難道

推到更多人討論

推呀

可以周圍airdrop

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

唔需要堵塞，機場留返做文宣，支持更大民意（不同國家既旅客/轉機既人）

千祈唔好搞到佢地

有禮地用文宣去話俾全世界聽香港發生緊咩事！

Airdrop比遊客

機場勇武真係要諗諗
又有機場特警 又有入無出
如果一個唔覺意殃及池魚 誤中遊客
有機會令外媒唔企我地呢面

所以無諗過勇武 純接機
好似平時啲妹妹仔接偶像機塞爆機場咁

我哋無著黑衫無叫口號 最多都係默默地send airdrop做文宣
咁班狗要捉都唔知邊啲係真接機

只係搵一日大家拖住兩個gip去接機，又唔係一齊著黑衫，一齊嗌口號，只係太多人塞住晒，無任何衝擊，亦唔會對遊客有咩不禮貌對待
文宣可以同時做，塞住晒嘅時候如果身邊有旅客，悶悶地當然就係傾下計，等佢地了解下，同時又可以幫自己練下英文
明白咁樣對遊客一定會帶嚟不便，但機場作為香港其中一個重要經濟命脈，純粹一個普通集會咁去做文宣，影響力有限。
呢兩個月外國媒體都報導咗好多香港嘅嘢，但外國媒幫我地又點，佢唔會令政府跪低，我地最終靠最主要嘅都係自己

再推到更多人一齊討論

Push

如果多人佔跑道，我諗可行)?
佢唔會開槍射晒我哋咁多個掛
但前提真係要多人
否則太少人實俾人射

推，東涌撚表示 完全冇問題。

推!

咁容易俾你入禁區咩

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

加油

泥

光復香港, 時代革命!

唔好意思罰抄十次
嚟嚟嚟嚟嚟嚟嚟嚟嚟嚟

我覺得可以做多啲文宣同分工
今日去咗 見到大家都好有heart分咗三個區叫口號同貼連龍場
另外 可以做多啲文宣
派傳單(唔同語言) 多啲同遊客交流 等佢地知道詳細係發生咩事 接機大堂A/B可以企多啲人

推
唔使曬唔曬淋雨

機場係文宣好機會呀!!

難度太高 比人圍就跳落海

pish!

Push!

機場好大, 要倒塞返去登機閘口好似有d難. 同埋人不是車, 唔係咁易塞得死.

塞機場幹道有無得諗?

好似上次咁做就得
總之和平唔好搞到人
我地自己全低宣傳就得
唔撚好圍人

我無野講

Aggar

要圍離境呀

想機場特警做野？
去機場最好做文宣
盡量唔好影響到人
阻人無補於事

機場特警會做d咩？開槍？放tg? 已經硬食咗兩個月啦！

不合作運動但又要唔影響到人，不如靜坐屋企門口仲好過啦

騎劫左機場有咩用先？

癱瘓機場一定係最終目的
但用和你飛黎聚人先, 跟住先升級
影響到人都無辦法, 影響人一日好過影響香港人一世

靜坐機場有咩用先？